有冇人發現今年多左好多蠓

我都行左幾年山
從來都唔覺好多蚊咬
今年香港唔知做咩
山都未行 一出到郊外就咬左十幾粒
兩次出郊外都係咁
應該係蠓咬 望落去係黑色細細粒黑點
一打落去隻蠓就出少少血
咬左勁痕
搽左蚊怕水都係照咬

蚊怕水關蠓乜事

吾好話郊區 多樹既位就有

吾

你

( Show Blocked User - 二等兵有四萬個 )

唔

老

吾你老母臭閪

但我前幾年踩單車都俾蠓咬到仆街應該係關郊外多樹事

應該搽蠓怕水

係，感情台長期都有隻